蛋殼被迫爛 才能出世打開眼 世上無敵 必須不怕爛

好應

作曲:C.Y. Kong
填詞:林夕
編曲:C.Y. in London
監製:Alvin Leong

將制服撕爛 如像釋放了花瓣
將宇宙解散 都不會怕孤單
那煙火未燒爛 如何感覺像元旦
徹夜糜爛 吹散紙碎度聖誕

想搶眼 只穿禮服才懶
著住靚衫 怕著爛 怎去盡興玩

爛還爛 心未曾爛 爛還爛 不信肉眼
填飽最後晚餐 肉身也會腐爛
萬物溶爛 一念無限
曠世巨鑽 不過是炭
迷戀也大概可 海枯到石爛

本性這麼爛 模型堆砌玩不慣
一個浪吹散 建立才是短暫
看傷口在潰爛 痊癒只有就時間
化石溶爛 方知天意沒法挽

想搶眼 只穿禮服才懶
著住靚衫 怕著爛 怎去盡興玩

爛還爛 心未曾爛 爛還爛 不信肉眼
填飽最後晚餐 肉身也會腐爛
萬物溶爛 一念無限
曠世巨鑽 不過是炭
迷戀也大概可 海枯到石爛

想搶眼 只穿禮服才懶
著住靚衫 怕著爛 怎去盡興玩

爛還爛 心未曾爛 爛還爛 不信肉眼
填飽最後晚餐 肉身也會腐爛
萬物溶爛 一念無限
曠世巨鑽 不過是炭
迷戀也大概可 海枯到石爛

蛋殼被迫爛 才能出世打開眼
世上無敵 必須不怕爛

幫下呂麗乳搖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

做咩負評